請問連登有咩版規要遵守?

小弟由台灣巴哈姆特論壇過黎做連登仔，請問有咩規則要遵守？

推文一日係唔係只限三次？
唔可以開釣魚文？
可唔可以發安價文？

希望各位巴打答下我，感謝！

三小啦
先掏懶叫出來再說

新會員要先自貼

要去站務台報到
開個post留低你既自我介紹同埋近照一張